女性過左發育期個胸仲有冇可能成長？

如題，唔計生仔
可唔可以分享下成功個案

好好笑嘅一樣嘢
我真係唔覺身邊生咗仔嘅女仔對嘢有大過

細啲咪好 咁大好易腰痛

有 飲多D木瓜奶 夜晚用衣架夾住
一個月升到1cup左右

想像有條傻鳩特登覆呢個on9 comment而畫幅咁既圖

但係我覺得好撚好笑

認真答 梗係有
你發育時期大得快啲姐
過左咪大得冇咁快

多d按摩就會大

有咩心得可以分享下

比人屌多d 渣多d 應該得

200磅食大佢

食多啲蛋奶肉類
食supplement
按摩你有恆心按就得
唔按靠食都識大
胸就一定豐到嘅
睇你有冇恆心姐
因為豐胸係以年去計

應該得
我十五六開始俾人渣
一年大過一年

操大對波
你睇the rock對波幾大

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

推胸
報gym，去gym，搵張Bench，拎兩個啞鈴，訓底起勢咁推，原理好似你泵氣咁，愈推愈大波

肥左咪大波啲

有 pm我

大肚都可以的
樓主想唔想試下做爸爸

大完肚，餵奶就大，好多餵完仲細過之前

我過咗18歲之後比男朋友揸大咗

淨係粒lin都升一級